[老人痴呆] 69歲倫伯讚衛蘭新歌好聽 網民取笑：這個是衛詩

【老眼昏花】69歲倫伯讚衛蘭新歌好聽 網民取笑：這個是衛詩

人生七十古來稀，本月23日就踏入70歲的譚詠麟 ，唔認老眼昏花都唔得！因為撐警被網民狠插的他，早前刪除了FB和IG冇眼睇，積極在微博跟小粉紅圍爐，昨晚倫伯在微博留言：「衞蘭新歌：《分手的第二天》 旋律好輕快清新易上口！」並貼出三張電視畫面截圖，但正在唱歌的卻是衛詩。